最近坐地鐵見到支付寶廣告嚇一跳, 細心睇完得啖笑

早2日係地鐵見到勁大型支付寶廣告, 貼到成個車廂都係, 諗緊係咪共產黨又打到黎

買野85折, 岩哂貪小便宜嘅香港人啦, 但係再睇真d句細字......

得大陸戶口有優惠, 早排支付寶先鎖左大陸戶口要有大陸身份證先用得, 想點? 得啖笑

即係想你香港人搬錢過深圳開戶口

支

香港人有大陸戶口都用得啦

會用嗰d 都唔妨正常

支那寶？

有著數未叫中國人

無未叫香港人

即係話 香港太多大陸人 足夠人口去用咁大篇幅既廣告去target 佢地囉

誘引更多陸哩來港搶野

仲有微信支付

係日本台灣都有賣支付寶銀聯廣告
比遊客睇

支那寶
留名等俾狗咬眼光短視乜乜乜

行轉支泉澳以為返咗大陸

支for支那

唔得，你個實名用回鄉證
要用大陸身份証實名先得

之前支付寶已經搞過一次逼港人北上大陸銀行開戶加實名唔係就凍結支付寶acc，好多人寧願唔買淘寶都費事放錢落大陸銀行

而家呢招又穢土重生，睇黎有人好等錢洗

大陸公司係香港賣廣告俾大陸人睇
就知道香港啲大陸人多到離曬譜

垃圾

如果係支付寶HK有85折就好啦

但今次for大陸身分證實名嘅人喎

正想講, 大部分香港人都唔會申請到大陸支付寶戶口

唔知呢件事
即係以後退貨refund果舊錢拎唔返

係，確認收貨之後d退款收唔返
成日要問大陸同事借ac收錢

穢土重生

好文彩